有冇人有睇WEBTOON <看臉時代>

今集志虎終於脫變

起街唔敢睇，d女畫到好似h漫咁好情色

怕俾人見到果個又矮又肥既女主角？